%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Original author:
% Rahul Chauhan (http://rahulchauhan.net)
%
% Original repository:
% https://github.com/rahulworld/rahulworld-Resume
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{rahulworld-resume}


\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN ONE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} 
\begin{large}
	\headername{Waldomrio Juan Gadelha Seabra}\\
\end{large}
Formando (UFAM)\\
Ciência da Computação\\ 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     LINKS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Links} 
\noindent\rule{5cm}{0.4pt}

Github: {\custombold{wseabra}} \\
LinkedIn: {\custombold{waldomiroseabra}} \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     SKILLS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Habilidades}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt}
\subsection{SO}
GNU/Linux, Windows
\vspace{6pt}
\subsection{Linguagens}
C/C++, Java, Python, javascript,\\
Matlab
\vspace{6pt}
\subsection{Framework}
Qt, Node.js, Sails.js
\vspace{6pt}
\subsection{Databases}
MySQL, PostgreSQL, MongoDB
\vspace{6pt}
\subsection{Ferramentas}
Git, QtCreator, Docker
\vspace{6pt}
\subsection{IDIOMAS}
Inglês - Avançado (Leitura/ Escrita)
\sectionsep
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     COURSEWORK
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Competências}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt}

Raciocínio Lógico\\
Trabalho em equipe\\
Orientação a objetos\\
Estruturas de Dados\\
Metodologias ágeis\\
TV Digital\\
Processamento de Sinais\\
MongoDB\\
Qt
\sectionsep
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EDUCATION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Educação} 
\noindent\rule{5cm}{0.4pt}\\
\datecolor{2013-2019 (Previsto)}\\
Ciência da Computação\\
Universidade Federal do Amazonas \\
\vspace{8pt}
\datecolor{2010-2013}\\
Médio Técnico em Informática\\
Instituto Federal do Amazonas\\
\vspace{8pt}
\subsection{CURSOS}
Programação em C++
Programação Concorrente com Threads
Desenvolvimento de Servidores
\sectionsep
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN TWO
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{minipage} 
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} 
% \descript{BS in Computer ence}
\hspace*{0pt}\hfill    \\
\hspace*{0pt}\hfill    \\
\hspace*{0pt}\hfill Endereço: Av Cosme Ferreira \\
\hspace*{0pt}\hfill 2214, B apt 702 \\
\hspace*{0pt}\hfill 69082-230, Manaus-AM \\
\hspace*{0pt}\hfill Cel.: (92) 9 9194-9210 \\
\hspace*{0pt}\hfill Email.:\textbf{wjuan.06@gmail.com} \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EXPERIENCE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Experiência}
\noindent\rule{12.5cm}{0.4pt}
\datecolor{DEZ. 2018 - ATUAL} \runsubsection{INDT}
\descript{Estágio em desenvolvimento}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Trabalho em projetos de desenvolvimento financiados por clientes do INDT. 
Desenvolvimento backend em C++ aplicando conceitos de TV Digital utilizando o driver para C++ do MongoDB (mongodbcxx) e desenvolendo front-end utilizando o framework Qt. 
\end{minipage}
\descriptright{C/C++, TV Digital, MongoDB, Qt}
\sectionsep

\datecolor{AGO. 2018 - NOV. 2018} \runsubsection{Anyee}
\descript{Estágio em desenvolvimento}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Desenvolvimento backend de aplicativo para e-commerce utilizando JavaScript, Node.js, Sails.js, MongoDB, Docker e outras tecnologias.
\end{minipage}
\descriptright{JavaScript, Node.js, Sails.js, MongoDB, Docker}
\sectionsep

\datecolor{FEV. 2014 - FEV. 2015} \runsubsection{Neemu}
\descript{Estágio em pesquisa}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Trabalho em projetos de pesquisa relacionados aos serviços da Neemu em colaboração com professor doutor na área. 
\end{minipage}
\descriptright{C/C++, Recuperação de Informação, Processamento de texto}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     AWARDS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Conquistas/Prêmios} 
\noindent\rule{12.5cm}{0.4pt}
\datecolor{2014} \runsubsection{Maratona de Programação}
\descript{Participante}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Participação na primeira fase da Maratona de Programação 2014
\end{minipage}
\datecolor{2015} \runsubsection{Maratona de Programação}
\descript{Participante}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Participação na primeira fase da Maratona de Programação 2015
\end{minipage}
\datecolor{2017} \runsubsection{SBCUP}
\descript{Best Paper}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Best Paper no Simpósio Brasileiro de Computação Ubíqua e Pervasiva - SBCUP (2017).
\end{minipage}
\datecolor{2017} \runsubsection{CTIC}
\descript{Finalista}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{2pt}}
Entre os nove melhores no Concurso de Trabalhos de Iniciação Científica da SBC - CTIC (2017).
\end{minipage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     SIDE PROJECT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Projetos/Publicações}
\noindent\rule{12.5cm}{0.4pt}
\datecolor{AGO. 2017 - AGO. 2018} \runsubsection{Projeto de Iniciação Científica}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{5pt}}
Detecção sonora automática de motosserras na floresta amazônica utilizando aprendizado de máquina (métodos de classificação). 
\end{minipage}\\
\datecolor{2017} \runsubsection{Artigo publicado}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{5pt}}
Detecção de Desmatamento Ilegal na Floresta Amazônica Baseada em Processamento de Áudio.
Publicado no 36º CTIC Concurso de Trabalhos de Iniciação Científica
\end{minipage}\\
\datecolor{2017} \runsubsection{Artigo publicado}
\noindent
\hspace{5em}%
\begin{minipage}{0.85\textwidth\vspace{5pt}}
Sensor Acústico para Detecção de Desmatamento Ilegal na Floresta Amazônica.
Publicado no 9º SBCUP - Simpósio Brasileiro de Computação Ubíqua e Pervasiva
\end{minipage}
\end{minipage} 
\end{document}  \documentclass[]{article}